
 
![This is an image](./Presentacion%20Github.gif)
<div align="center">
<a href="https://github.com/edinsondevs" target="_blank">
<img src=https://img.shields.io/badge/github-%2324292e.svg?&style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white alt=github style="margin-bottom: 5px;" />
</a>
<a href="https://linkedin.com/in/ingedinsonmadrid" target="_blank">
<img src=https://img.shields.io/badge/linkedin-%231E77B5.svg?&style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white alt=linkedin style="margin-bottom: 5px;" />
</a>  
</div>  
  


### Me alegro de verte aquí.  
<!-- 
Soy Ingeniero de Sistemas y FullStack Developer, con experiencia trabajando en NodeJS, Sequelize, Express, PostgreSQL, MySQL, React, Redux, entre otras tecnologías. 

Mi objetivo profesional es adquirir los conocimientos necesarios para desarrollar las tareas que se me asignen en caso de no conocerlas, desempeñándome con responsabilidad, desarrollando al máximo mi capacidad natural de trato con las personas.

Creo que en el conocimiento está el poder y por eso estoy dispuesta a nuevas propuestas donde pueda formar parte de proyectos que requieran innovación y creatividad. 
-->

Soy  🎓 Ingeniero de Sistemas 🎓 y 🖥️ FullStack Developer 🖥️con conocimientos en el FrontEnd usando las tecnologias Javascript, HTML, CSS, React, Redux y en el BackEnd usando las tecnologias NodeJS, Express, Sequelize, PostgreSQL, MySQL . Las aplicaciones web que he desarrollado son Pokemons Api, Food Recipes y un E-commerce "TuSpacio".

Trabaje en equipo para realizar el E-Commerce, donde trabaje en el BackEnd realizando el esquema, creando los modelos de la base de datos en postgresql y rutas para realizar los CRUD correspondientes del E-Commerce de productos, usuarios, categorias, ordenes, entre otras funcionalidades. Es este proyecto también se implementó la integración con pasalera de pago, envío automático de mails, chatbot y chat de whatsapp.

Mi objetivo profesional es adquirir los conocimientos necesarios para desarrollar las tareas que se me asignen en caso de no conocerlas, desempeñándome con responsabilidad y desarrollando al máximo mi capacidad natural de trato con las personas.

Busco trabajar en una empresa que me permita demostrar todos mis conocimientos y capacidades como Full Stack Developer, desarrollar mis habilidades y agregar mas valor con mi experiencia como Funcional.

Cuento con una experiencia de 10 años trabajando en el area TECH como analista funcional, utilizando bases de datos relacionales como Oracle, SyBase, MySQL, PostgreSQL y en los ultimos 4 años he venido utilizando la metodologías ágiles como SCRUM, trabajo en equipo, gestión de proyectos en Azure Devops, por lo cual considero que tengo una gran plus que aportar para desempeñarme como desarrollador web.
  

<br/>  


## Proyectos  
<table><tr><td valign="top" width="50%">

- Quiero conseguir mi primer trabajo a distancia y poder demostrar las habilidades adquiridas añadiendo mi experiencia previa en el área de informática 🚀  
  

- 👥 He trabajado en el proyecto como colaborador [Site tuSpacio](https://tuspacio.vercel.app/)  
  

- 💻 Hice una aplicación de Pokemon [Deploy](https://app-poke.vercel.app/)  
  

- 💻 Hice una aplicación de Recetas de Comidas [Repository Github](https://github.com/edinsondevs/AplicacionRecetas)  


</td><td valign="top" width="50%">

<div align="center">
<img src="https://rishavanand.github.io/static/images/greetings.gif" align="center" style="width: 100%" />
</div>  


</td></tr></table>  

<br/>  


## Lenguajes y Herramientas
<table align="center">
        <thead>
                <tr>
                        <th>FrontEnd</th>
                        <th>BackEnd</th>
                </tr>
        </thead>
        <tbody>
                <tr>
                        <td align="center" width="50%">
                                <a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/css3-original-wordmark.svg"
                                                alt="CSS3" height="50" /></a>
                                <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/HTML5" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/html5-original-wordmark.svg"
                                                alt="HTML5" height="50" /></a>
                                <a href="https://www.javascript.com/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/javascript-original.svg"
                                                alt="JavaScript" height="50" /></a>
                                <a href="https://vuejs.org/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://vuejs.org/images/logo.png"
                                                alt="VUEJS" height="50" /></a>                         
                                <a href="https://reactjs.org/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/react-original-wordmark.svg"
                                                alt="React" height="50" /></a>
                                <a href="https://redux.js.org/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/redux-original.svg"
                                                alt="Redux" height="50" /></a>
                                <a href="https://getbootstrap.com/docs/3.4/javascript/" target="_blank"><img
                                                style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/bootstrap-plain.svg"
                                                alt="Bootstrap" height="50" /></a>                         
                                <a href="https://quasar.dev/" target="_blank"><img
                                                style="margin: 10px"
                                                src="https://cdn.quasar.dev/logo-v2/512/logo.png"
                                                alt="Quasar Dev" height="50" /></a>                         
                        </td>
                 <td align="center" width="50%">
                                <a href="https://expressjs.com/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/express-original-wordmark.svg"
                                                alt="Express.js" height="50" /></a>
                                <a href="https://nodejs.org/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/nodejs-original-wordmark.svg"
                                                alt="Node.js" height="50" /></a>    
                                <a href="https://pinia.vuejs.org/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://www.adambiro.com/wp-content/uploads/2022/05/vue_and_pinia.jpg"
                                                alt="Node.js" height="50" /></a>                      
                        </td>
                </tr>
                <thead>
                        <tr>
                                <th>Base de Datos</th>
                                <th>Gestión</th>
                        </tr>
                </thead>
                <tr>
                        <td align="center" width="50%">
                                <a href="https://www.postgresql.org/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/postgresql-original-wordmark.svg"
                                                alt="PostgreSQL" height="50" /></a>
                                <a href="https://www.mysql.com/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/mysql-original-wordmark.svg"
                                                alt="MySQL" height="50" /></a>
                                <a href="https://www.apachefriends.org/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/xampp.png"
                                                alt="XAMPP" height="50" /></a>                        
                        </td>
                        <td align="center" width="50%">
                                <a href="https://github.com/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/git-scm-icon.svg"
                                                alt="Git" height="50" /></a>
                                <a href="https://azure.microsoft.com/en-in/" target="_blank"><img style="margin: 10px"
                                                src="https://profilinator.rishav.dev/skills-assets/microsoft_azure-icon.svg"
                                                alt="Azure" height="50" /></a>
                        </td>
                </tr>
        </tbody>
</table>



## Estadísticas de Github 
<table><tr><td valign="top" width="50%">

<img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=edinsondevs&show_icons=true&count_private=true&hide_border=true" align="left" style="width: 100%" />

</td><td valign="top" width="50%">

<img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=edinsondevs&hide_border=true&layout=compact" align="left" style="width: 100%" />

</td></tr></table>  

<br/>  


<br/>  

<div align="center">
<img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=edinsondevs&&style=flat-square" align="center" />
</div>  
  

<br/>  


<br />

----

<!--

### Hi there 👋

<!--
**edinsondevs/edinsondevs** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:

- 🔭 I’m currently working on ...
- 🌱 I’m currently learning ...
- 👯 I’m looking to collaborate on ...
- 🤔 I’m looking for help with ...
- 💬 Ask me about ...
- 📫 How to reach me: ...
- 😄 Pronouns: ...
- ⚡ Fun fact: ...


<h1 align="center">Hi 👋, I'm Edinson Madrid</h1>
<h3 align="center">Full Stack Developer from Venezuela to the [world]</h3>

<p align="left"> <img src="https://komarev.com/ghpvc/?username=edinsondevs&label=Profile%20views&color=0e75b6&style=flat" alt="edinsondevs" /> </p>

<p align="left"> <a href="https://github.com/ryo-ma/github-profile-trophy"><img src="https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=edinsondevs" alt="edinsondevs" /></a> </p>

- 👯 I have contributed to the creation of the [tuSpacio](https://tuspacio.vercel.app/)

- 🌱 I’m currently learning **React Native**

- 🔭 I have carried out a project of [Pokemon](https://github.com/edinsondevs/Pokemon)

- 🔭 I have carried out a project of [Food Main](https://github.com/edinsondevs/AplicacionRecetas)

- 📫 How to reach me **edinsonmadrid@gmail.com**

- 📄 Know about my experiences [https://www.linkedin.com/in/ingedinsonmadrid/](https://www.linkedin.com/in/ingedinsonmadrid/)

<h3 align="center">Connect with me:</h3>
<p align="center">
<a href="https://linkedin.com/in/https://www.linkedin.com/in/ingedinsonmadrid/" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/linked-in-alt.svg" alt="https://www.linkedin.com/in/ingedinsonmadrid/" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://discord.gg/Edinson#9553" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/discord.svg" alt="Edinson#9553" height="30" width="40" /></a>
</p>

<h3 align="center">Languages and Tools:</h3>
https://vuejs.org/
<p align="center"> <a href="https://azure.microsoft.com/en-in/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/microsoft_azure/microsoft_azure-icon.svg" alt="azure" width="40" height="40"/> </a>
 <a href="https://azure.microsoft.com/en-in/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/microsoft_azure/microsoft_azure-icon.svg" alt="azure" width="40" height="40"/> </a>
<a href="https://getbootstrap.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/bootstrap/bootstrap-plain-wordmark.svg" alt="bootstrap" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://expressjs.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/express/express-original-wordmark.svg" alt="express" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://git-scm.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.mysql.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" alt="mysql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://nodejs.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nodejs/nodejs-original-wordmark.svg" alt="nodejs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.oracle.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/oracle/oracle-original.svg" alt="oracle" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.postgresql.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/postgresql/postgresql-original-wordmark.svg" alt="postgresql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://postman.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/getpostman/getpostman-icon.svg" alt="postman" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://reactjs.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original-wordmark.svg" alt="react" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://reactnative.dev/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://reactnative.dev/img/header_logo.svg" alt="reactnative" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://redux.js.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/redux/redux-original.svg" alt="redux" width="40" height="40"/> </a> </p>

<p><img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs?username=edinsondevs&show_icons=true&locale=en&layout=compact" alt="edinsondevs" /></p>
